CCTVB 邊到揾埋咁多黃皮白心

居美藍絲
返大灣區效忠祖國啦

好多97前走左過去

咁愛中國，叫佢地取消外國護照報效祖國啦

去到外國仲睇cctvb嘅人大有人在

大把藍屍同中國大使館有聯繫
好似曼城嗰班咁